UW世界暗示 川原係祟洋撚

uw世界入面 發動神聖術 需要用神聖語 即係現實世界既英語

即係鬼佬既語言係神聖 即係鬼佬係神聖人 聖人 高貴人種

日本仔珍珠港之後畀美國佬閹咗

係 做了美帝走狗

岩牙

system_call_樓主老母閪

release recollection!

佢唔係扮緊java/C++個類code咩